多名未成年手足明日提堂 年紀最輕僅14歲

【#上庭聲援 - １１月１０日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤梁(33)🛑已還押逾10個月 #提訊 (#1201旺角 有意圖而傷人 暴動 蒙面)
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已被還押逾11個月 #提訊 (#1118旺角 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)
👥董,丁(17-23)🛑兩位已被還押逾12個月 #提訊 (#1015大角咀 串謀製造爆炸品 3項管有爆炸品 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

🕞15:30
👥梁,張,*,*,*,*(14-27) #提訊 (#1201屯門 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [16/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
🕥10:30
👤女村長(24)🛑服刑中 #不服刑罰上訴許可申請 (#魚蛋革命 2項暴動;於2019年11月26日被判處監禁46個月)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24)🛑已還押逾4個月 #提堂 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人)
👥梁,周(19-20)🛑兩人服刑中 #覆核聆訊 (#0609金鐘 非法集結;兩人於10月19日被判入教導所)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👤陳(27) #續審 [2/1] (#1208灣仔 管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器 管有違禁武器)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤沈(21) #續審 [2/2] (#0908中環 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) 🔥#判刑 (#1120筲箕灣 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕦11:30
👤林(26) #續審 [4/1] (#0913紅磡 無牌管有無線電通訊器具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥勞,梁(17-20) #續審 [3/3] (#1224尖沙咀 3項拒捕 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤張(33)🛑已還押逾3個月 #轉介文件 (#20200806旺角 縱火)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤劉(42) #續審 [3/1] (#1110荃灣 拒捕 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕥10:30
👤魏(19) #續審 [2/2] (#1012天水圍 管有物品意圖損壞財產)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👤曾(42) #裁決 (#20200321元朗 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤楊(36) #裁決 (#1226大埔 遊蕩導致他人擔心)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥李,*(14-27) #提訊 (#1123粉嶺 2項縱火)

🕞15:30
👥梁,張,*,*,*,*(14-27) #提訊 (#1201屯門 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

🏛區 域 法 院１０樓３４庭 ( 非 公 開 )
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #審訊前覆核 (#1001銅鑼灣 串謀縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤梁 #新案件 (#1113西灣河 非法集結)

🕝14:30
👥羅,周(17-19) #提堂 (#20200701銅鑼灣 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) #答辯 (#1102灣仔 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥盧,蕭(18) #答辯 (#1111油麻地 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤蕭(28) #審前覆核 (#1031旺角 襲警 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤張(29) #提堂 (#20200308將軍澳 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤陸(38) #提堂 (#20200331大圍 刑事毀壞 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院( 未 知 詳 情 )
👤蔡 #新案件 (#新聞工作 2項為取得道路交通條例下的證明書而作出虛假陳述)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤羅,劉,劉(16-20) #答辯 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 3項管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院８樓７庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👤* #審前覆核 (#1209大埔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 屯門裁判法院第二庭 🐶梁珏榮(40) 普通襲擊

push

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

ok gun

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

有H2O 喎

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

見字飲水

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

fine

hello

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push

做乜剪我

剪頭髮

i

所有手足都無犯罪意圖，所有手足都應該不提證供起訴，所有手足都應該當庭釋放

已經好短

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

剷掉

#2

堆

唔想做光頭佬

一洗完頭就乾

所有裁判法院+區域法院+高等法院都有手足案

唔想搵po

點解可以咁快

冇頭髮連洗頭水都唔洗用

follow 你

頂 get錯咗
開台

我睇錯野

都要mon住先得

好柒

用洗面奶

用奶洗面

返撚住工 黎個念力支援

驚左

Want me to be heartbreak at night huh??

god bless

連已被還押逾11個月 #提訊 (#1118旺角 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

呢位係魚蛋其中一位手足
坐左3年獲釋
poly即刻出返黎救人

根據古羅馬人的看法，用驢奶洗澡可以令肌膚豐潤

開台

邊度黎驢奶

臭㗎喎

收到風開台

有錢人／皇帝因此會養一堆母驢，隨時準備

我用水就得

沖涼未

好慳家

果個年代的品味，埃及好似話鳥糞醫禿頭

我都養緊隻驢，叫基2

加油

慘過冇頭髮

好矛盾

係咪母嘅先

旁聽席要人

幫佢搵緊個女朋友

推推墀

係
至於夜盲症，燒BBQ燒羊肝嘅時候記得將滴落嚟嘅油搽落對眼度呀

人地好似結咗婚

下我屌

Pish

雖然係有少少科學根據嘅……動物肝臟含有維他命A可以醫夜盲症，但食咗嚿肝其實已經ok

ok why so sad

食紅蘿蔔咪得

加油，而家真係只能寸土必爭。

因為我柒咗

我勁鍾意食紅蘿蔔

果時冇紅蘿蔔，而且類胡蘿蔔素由身體轉化成維他命Ａ效率冇咁高。

咁食藍莓了

肝臟如果煮得好其實好正。
燒雞肝

+1

真心驚左

肥比陳

咁番薯呢

內臟膽固醇高

上庭聲援

發仔 是真手足 一直有手足關注組 有心人定期探望 緊貼他的情況

ｄ人唔知頭唔知路……等等，藍莓係花青素，似乎唔關夜盲症事，雖然對眼係好。夜盲症係視網膜細胞需要的視黃醇（即係維他命A）唔夠，冇得用花青素取代。

好少有得食，唔洗擔心

777

未

有source

又滑又濃郁其實好正，燒得好唔腥。

下係咪要提醒

間唔中食下都好既

我食炸雞髀算

得。

唔使

笑4

剛才Google 一下咋

準備寫信
有少少緊張

我全都要

食菜啦你

早啲沖好

放輕鬆點～可以將我剛才的古代醫學擺落去，因為真係好好笑

晏少少沖

下唔係，因為第一次咁寫信比唔識（未傾過計）嘅人所以有啲緊張少shy

咇咇咇咇喺度

又要提醒

2點半周到你

金木

痴線好有心

又唔係面對面，當寫日記就好

我勁鍾意佢

食咗啦我

研

知道

HEELLO

By the way IG度話牆內手足其實比較想睇好笑On居野，所以真係可以試下

連鼠嘅日常

愈黎愈唔好睇，無追好耐了淨係睇左頭兩季
果時chur住睇黎

你咁講咩意思我正經人士

點解

Prison_hk
佢地鍾意睇搞笑野

飲茶

某

好多藍官

金木研好撚正

睇左開頭幾集木睇了

推 得閒就去支持下手足

甘+木
某

講真我都好鍾意睇搞笑野

咁再睇

寶書bb

變左佐佐真係冇心機睇

所以點寫你明白的

緊張

真係吹漲

咁再睇
咁再睇
咁再睇

好似有睇到依度

你有睇？
你有睇？
你有睇？
你有睇？

開台
開台
開台

咇咇咇咇喺度
咇咇咇咇喺度
咇咇咇咇喺度

旁聽

諗依d白癡野就快

瞓未

神驅神驅神驅

中文大師

好似差唔多

國際線有任 請每日推Post

中文白痴

點解好似

完全崩潰的城市。

晚安 祝手足平安

屋企人未訓

phsh

口岩口岩目言川酉星

早抖

中2金木

Bye bye

亻尔女子

有冇人知消防手足幾時上庭

想問下你收信果下嘅感覺係點

寫信未

係寫

冇收過

寫唔晒

盡力

初初有少少緊張，之後好平靜咁專注在內容上，最後會寫到好興奮，或者好累。

save咗聽日寫

咁我應該會同你一樣

好

大家咁話，但如果可以將心情focus在收信人就好啦

我繼續做CD ROM 算

今日早訓，推到訓覺

12個月...

仲咁細個，一定對心理影響好大

推多幾下就瞓
by 愛護連狗力量 主席

推多幾下先
by 愛護連狗力量 主席

條脷生飛滋

咁咪痛死

Pishhh

仲要兩粒
一左一右 一上一下

Rui

Cls

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

我又推

推爆佢

屌你老母蘇狗吳狗

屌你老母doj

試吓隊幾隻奇異果
或者飲奇異果果汁

哇屌睇字都覺得痛

呢邊先岩
開台

聽日買

會唔會粥都食唔到...

通常遇到飛滋，飲鹽水痛一下，之後就食到野

偏方
如果唔得 有冇買定飛滋膏？

痛到麻咗唔覺得痛

啱

冇
聽日去藥房問吓

好似話鹽水其實係唔得

鹽（水）

不如試下廿四味

我自己試過係ok可能睇人

係
唔怕好那嘅滴啲啲雙飛人落去 好快好返

消毒效果

大

早啲瞓 夜瞓容易生
仲有冇早晚用漱口水

鹽唔得㗎

冇廿四味賣

飛滋係傷口嚟

你會唔會搵鹽嗱傷口

我好早瞓

冇

一！定！要！早！晚！用！
真係會少生咗

P照推

邊到學返嚟

真

你係咪食得好熱氣

有冇西瓜霜

用米鹽開暖水每口都含下
好有用

唔知

冇

鹽喎

推post

本世紀最大迷思

醒左

下次睇牙醫嘅時候問吓

再瞓過

頭先自己訓左都唔知

試吓再瞓

粗鹽

幼鹽冇用㗎

9號仔

你呢瞓未痴線架屌勁嬲

依排心情點

自己食過咩都唔知

附近有冇便利店

痱滋在油身 痛在豬豬心

之前係牙醫教我㗎

我啲牙肉成日腫
含完好好多

你講熱氣野定西瓜霜

我瞓唔著

西瓜霜

好有用

我就瞓
嬲會瞓唔著

牙肉腫又唔同飛滋

唔算熱氣

有

豬

我返出去先

快瞓鼻塞塞醒 勁嬲

搞乜

鹽係殺菌only，但係本身你個（飛滋）傷口要好返要盡量唔好「化」，我記得係盡量避免食蛋，鴨，鵝或者所謂嘅熱氣野...

成日都係咁

聽朝要早起身

Cls咪玩電話 聽 meditation 未

今日食咗鵝

咩嚟

聽住訓教會訓得好啲

有無試過飛滋啫喱

聽人念經

我係用啲鹽撻喺粒飛g度

用口呼吸住先

其實傷口埋唔埋口係血小板嘅工作，我地只能夠避免做一啲阻止佢埋口既野

勇士

......你可以試吓上網搵有傷口有咩要戒口

用噴嗰啲膠布

未買

唔係有興趣youtube search meditation 就ok, 類似啲海浪聲 ming想會聽既野

可以去邊到買燒鵝
有冇黃店

飲左水
你快啲訓啦聽日再講

ming仔

真心正，好痛但係一陣就搞掂

粒飛滋會發炎得勁d

咁係包起避免同外界接觸，但係佢唔會變左做你層皮

第2日秒好返不過都唔算大粒

明白

你都快啲瞓啦
有無通鼻塞藥食

天水圍有間叫天天燒鵝皇

搵到

[member]咁即係眼瞓啦，快收機，唔好亂諗最緊要[/right]member]

搵日去

叫左你早啲訓架啦

好似仲有黃店
上網搵下

之前用過
唔算好痛

我好早瞓

(不是搖籃曲）

拿下就好返呀嘛 咪由佢拿下

家陣傳授秘技比你

一夜訓咪熱氣咪咁差在未面生瘡

有冇人聽周國賢

勇者

我打手

早抖啦

宣傳下，朋友channel開緊腎仔歌嘅live
我一路推緊post一路聽緊live

多謝

bye

應該會變大好多

你又知

半醉人間
黑眼圈
密封罩（公廁）
回去哪要時光機器
離魂
鬼怒
Dreamcatcher
地下街（前排最愛，7分鐘version ）
東區酒郎
赤城
愛比死仲凍
失散時光

仲有之前聽 好撚sweet：無顧慮的親密

不過錢7真係

屌想聽 耳機唔喺身下次叫

勁？

訓啦

識聽

雪國
不敵
14天
漢城沉沒了
我們都不是無辜的

呢啲都好正

咁都好，谷左身入面啲熱氣出黎

9up

Wu yes, 屌邊列到咁多

賢仔是最好的

前幾年好撚愛JUNO, 依家真係

文

已更新

唔係

點解幼鹽冇用

可能唔夠大粒

極速兄

點解會咁...係咪好熱氣

可能係

飲多啲水啦

我

11月...上年好難過

腎仔

有

你係咪唔洗瞓覺㗎

要

仲未瞓

起身了

咁早

你仲唔瞓

瞓

勁

推！

第二輪制裁之後黑官會唔會正常少少?

火火早

法治社會

早呀包

推推推推推推推

我都唔記得，不過係古希臘的醫術嚟

好勁

唔算咩啦不過夜盲症開燒羊肝真係好正

好似好好食

好過雀屎敷頭好多

瞓咁少

全部要無罪當庭釋放

差唔多

瞓5個鐘夠咩